點睇連尼住抄壇抄到咁成功？

香港馬化騰

應謝連登呢個平台

假野比真野好 抄登

因為人哋唔駛改密碼

你地可以吹奏連狗，但唔該唔好捧到佢上神台
佢係有錢賺

怪就怪林早洩又專制又無遠見
btw 事實上連仔做左好多好多野都改善 而且到依家為止都未出賣個會員資料 剩係依樣野都贏九條街

高登有頭像 有pm 有得睇block數
完全屌打連登

靠廣告真係夠賺？

咁你咪躝返去

林早洩不思進取抵比人做低啦

搵命博架 連仔

高登本身係贏會員質素 唔係贏佢d不思進取既功能
連登係吸到會員而成功 唔係抄到高登而成功
怪就怪林早洩自己三翻四次當會員狗咁撚

連登當年只贏一樣野
手機Apps

乜唔係hkg+授權比連尼住既咩
個時係林早洩不思進取
我地撐返hkg+先過檔連登

高登有頭像 有pm 有得睇block數 資料順便送埋中
完全屌打連登

反映民意嘅重要性

以前既高登會員真係又高質又膠

聽意見做事
聽意見唔做野同而家政府咁

估唔到場運動沒完

打手就咁快出黎想消滅LIHKG

事實擺在眼前
搵野嚟講好撚肉酸
乜9功能賺錢關我撚事

兩個月冇見過廣告 仲不斷更新防三五毛

連登仔淨係識讚 唔識批評性思維

佢贏在簡單 load得快

高登真係垃圾

點睇某啲會員一路屌連登一路上連登

牙joe係唔抵幫，個個都用電話多過用電腦既時候，佢夠膽死唔整好個apps

一味讚 唔識批判性思維點幫佢進步

高登個垃圾apps 十年如一日，無創新而d 俾d 垃圾管理，抵收皮

樓主三色貓?雖然P牌不過由開壇開始做cd rom

佢贏在昆到牙joe 以為佢係真心幫佢搞好高登

[公投]連登應唔應該有外語台

高登就真係賺到笑喇
不過咁多年毫無改進
仲縱容大量打手
抵佢搞到今日咁

因為有D渠頭以為自己大晒

個介面肉酸到，連登嗰個7ser friendly好多，簡約又唔岩蠶
而且當初致命點係ios完全上唔到高登，怨氣一次過爆哂出嚟全港遷移去連登
無線當初成為大台就係因為對家個台熄左一排，於是d人就去哂tvb

多謝連尼住兩個月黎都冇廣告

個時其實高登封左hkg+
只可以用高登official apps上
但又垃撚圾又多廣告 再加上亂ban ac, 出賣會員資料

個時連尼住同hkg+先合作搞左而家既lihkg
我係第一日申請呢到ac既
絕對唔認為係抄
同埋emoji有講過係冇版權所以係通用
而高登既腦魔係有 所以一班巴打先創作lihkg版既腦魔

一樣野，連仔會聽下會員意見
同會做野改進一下

連仔我愛你，P牌真係好正

淨係p牌制度咁短時間搞起
就已經差好遠啦

賺錢犯法？？

睇下高登就知賺幾撚多
呢兩個月冇廣告就緊係冇 淨係得VIP收入

Hkg整嘅野只係連去高登 hkg又唔係高登整嘅
之後抽返個殻俾連尼住整第2個餡塞入去有咩問題

高登年代根本好撚專制

你都戇鳩鳩，開一個論壇成為一個極權政府嘅其中一個眼中釘，隨時出事都唔知點算，如果呢d錢真係咁好賺嘅話，大把人做啦

支持連仔，加油

連狗為咗賺錢
不惜將煽動仇恨的post擺上熱門留人氣
直接成為推義士入深淵的幫兇
唔好以為唔使還

仲有高登嫁？ 唔係變左歷史遺物咩

香討都有添 係咪屌打呀咁

越反越紅
越紅越反

樓主貓蛇分身？

呢啲錢抵人賺啦，話人賺錢唔抵得人，自己可以開個平台。又無料又葡萄人有本事搵錢，呢啲就係醜陋的中國人dna
高登成日驚比人告，刪post,block會員

連登的果是成左HKG+的因

當年上高登實在太多人用HKG+, forum 用家就係一切
你唔比人用HKG+, 點知連仔就收收埋埋，HKG+收皮果日就爆連登出黎宜招真係夠毒

停咗廣告幾耐啊，咁撚無恥既你

仲上高登=反民主

唔只一樣
仲有肯聽意見
同埋唔小氣

連仔聽民意 做野快手
林生

係舊壇太垃圾
又唔識進步

成兩年冇撚睇過高登

高登做得好既林祖舜就唔會畀人叫佢做林早洩啦

今日元朗 明日香港

連登邊度唔進步？
六月到而家已經更新左幾次

咁都要分化？
高登同連登唔係同一方向？

連登成功係因為HKG+

高登在14年原本有一個機會 可惜 草泥馬條仆街唔撚聽人意見5毛，熱狗入侵 連常正常睇post都唔得 手機apps又唔撚改 抵撚死

高登app根本廢到用唔到
講完

不推
嚟啦，波台狗
開始分化連登同連登仔

點解膠登唔得，新高登唔得，連登得

完全係好運同時機

同革命一樣

屌你都費事

agger

手機版

考古post

唔通義務做？？？梗係揾錢
但佢起馬會聽會員意見，唔同呀joe

高登自我放棄, 屌佢老味唔聽民意
未能改進 SERVER . 手機app 又唔整好d .
成班人訴求都唔聽. 以為獨大, 玩晒
萬人上街開 post. 無回應. 反而指向暴力, 有人想搶佢生意違約.
係時候反啦

依家高登勁少人. ..遲d 可能要用水軍谷post. 令廣告商落廣告.

淨係連豬已經贏成條街

你眼紅？林早洩

無錢賺你run啲sever同包佢食住呀？

私隱保障的重要性

因為連仔聽民意

波台垃圾多

連登依家大眾化左 所以係冇以前高登咁好睇 不過唔重要啦

當年放暑假可以成日咩都唔做 剩係上高登 連續十幾個鐘唔會悶
所有問題都係牙joe搞出黎

係既
當初好似整高登app個巴打話高登唔授權比佢
之後個app就收左皮 繼而有連登既出現

錢係賺唔哂
咁好賺 不如巴打自己搞一壇？

屌你都廢事

返去搵阿 joe 啦

林生ban 人都好快手
同埋送資料俾警犬

反骨仔

廣告呢

電腦個網都好lag

屌你老母 我撐撚硬連仔

睇黎港共同支那都睇連登好唔順眼

一路話唔鐘意

一路用連登

係咩玩法

係 當年就係因為林早洩封左HKG+ 搞到HKG+用家轉會

利申HKG+用戶 到依家都仲有keep住個死左既HKG+ app

呢個平台經過2個幾月仲喺度就知連仔有幾大功勞
連仔我愛你

都係果班人 轉晒壇者 係網友決定個壇高唔高質

唔係個壇決定

其實連登好處就係冇pm
等你啲厹冇運行

仲係舊登應該俾人拉撚哂

樓豬25字頭
懷疑係早洩分身

咁高登又抄邊個？

成個介面都唔同，抄乜鳩

大家連狗連狗咁叫
點知連仔咁攬我哋

連登冇廣告 連仔點搵錢架

無話佢無錢賺
只係早洩太柒以為高登仔無左佢個壇唔得
咪搞成依家咁
你諗下連登未出黎前,高登十年都唔update一次,load得又慢又成日熄燈,仲要整個濕鳩apps都整左成年先嘔到個廢apps出黎

同意﹗舊登實在做得太差，又bam人又成日熄登。不思進取被取代係理所當然。

點解唔吹奏得？
佢係做得好喎
未開始反送中運動已經有keep住update下新野
比起林早洩佢絕對值得上神枱

三毛早洩

俾著如果無連登
義士應該一萬幾千人俾人拉q曬
早洩最叻就出賣會員,講到幾咁慘咁交d資料出去

咁撚鐘意高登咪躝翻去
屌你老母樓主

d人唔撚明
一個論壇最重要既資產唔係個論壇本身
而係會員

舊登當會員狗咁撚，以為佢地唔上高登就冇地方去
而家自立爐灶，唔想再畀舊登撚狗
走去一個對會員好既論壇，有乜問題？

只能怪早洩 抽到副好牌都唔識打

知唔知忍左高登幾耐, 而家無俾時間早洩去改架?
死擠爛擠先整個app出黎, 點知都係廢撚都仆街
有心搞會淪落到咁?
樓主躝返高登啦

請問係咪講緊好撚慢嗰個論壇？

唔吹奏佢唔通吹奏你條冇建設既垃圾咩

而家唔慢架喇，根本無人上

高登成日熄登

樓豬呢期反达反到悶出嚟呃負皮

但是，沒有贋作一定不如真品的道理。—衛宮士朗 fate/UBW

又分化 有錢賺又點？ 依加同你做義工？呢啲心態除左唔抵得之外仲有咩

個post同樓豬個柒頭一樣咁垃圾

致三毛

如果想用呢啲招數搞散連登
實在太年輕了
呢啲post一直都存在
效果真係唔大
建議慳返啲時間

咁你咪死番去lo

初頭有連登個陣都唔多覺高x少左人

但真近排真係少左好多

( Show Blocked User - 破樸吧 )

我愛連仔

咁你又黎連登開post?

佢依種情況一係要尋求美帝提供技術庇護
係共產黨收編
hocc咁樣講一講入哂佢數 煽動暴動

係高登搞壞自己個壇
連登只不過係提供緊另外一個平台延續返高登文化

簡單講句，如果無連尼住、無連登…大家幻想一下，依家仲要用舊版高登嗰個廢App（無連登，林早洩會改善咩？）呢場運動可能已經收咗皮喇…

更莫講話連登呢兩個月以嚟嘅改善（p 牌制、新保安建議…等等，林早洩一定理撚得你…）

所以一個人成功定失敗，總有佢嘅原因嘅…

咁本事你唔抄一個出黎？

吓？

多謝連仔都嚟唔切啦

如果仲係高登，個運動一早散撚咗啦 （會員資料洩漏/俾人hack/律師信等等）

我愛連仔 早洩呢個就算啦攞黎比

agger
連仔千祈咪整pm

連登成功係用apps
高登後知後覺已經太遲

其實講整體質素，高登會高連登幾班，會員質素問題

作為音樂人係度生存

友壇當年見打又殺

又唔比賣廣告

呢度正正常常 百花齊放

友登真係不了 垃撚圾

早泄自己個apps寫得衰冇人用

block
thanks lihkg

好撚驚啊傻西
唔撚係抄啊？唔撚係偷cache啊？

連登係大台

on9，就連登狗.連登豬已贏

最簡單:
以前係高登成日都要出賣會員資料俾人告
點解而家連登好似無乜呢啲事發生?

咁你仲係度做乜鳩？

因為牙joe要打到上庭
法院一出指令有得唔交咩
lihkg就收email律師信

你以為咁好賺？
老共痴起上黎被消失都似

睇返最尾果句，佢話係非謀利，我相信賺到既錢都係用返哂係lihkg到

事實係只要個manager好，公司都會好

邊有咁多獨特產品？

仲要後知後覺，當全世界都用smart phone,開apps睇野既時候，早洩個狗屎apps乜撚都load唔到，迫人手機用網頁版上，load到on99
自己整唔到又唔俾人幫手整，高登仔把撚火轉新壇，知道自己柒撚曬先拿拿聲出黎整2.0同搞新網頁版，太遲啦

不如話點解高登可以咁垃圾？
見人hk+做得好就收鳩人地皮 自己不思進取就話人抄
連仔team人同個獨裁早洩已經好大分別

連仔有咩唔好。又會睇民意。要p牌有p牌，要不推文有不推文，p牌一日一post避免洗版又有

條on9仔為左商業廣告，間公司同個ser係本地，邊有得唔交

佢個新網頁版好似連登，唔通又要嘈人炒咩
有時間都去搞好forum啦

呀祖呢啲維穩機器

不如問下點解林早洩有個本來有咁多會員嘅高登都可以搞成咁啦

阿祖真係太短視啦 以為無野可以取代到高登

On9 post
大家不推文啦

因為連狗識聽人意見

用高登cache 先bam,牙joe警告過幾次

6月停廣告停到而家 你話我知賺咩錢

今次運動林早洩有冇再賣多次資料比黑警呢

換撚左個垃圾CEO咪考慮下

勝者為王就係咁簡單

連登係睇中個時機

高登連app都冇呀當初

討論區邊有真同假
連登最重要係啲會員而唔係個平台
當年早洩就係覺得平台大過會員咪收左皮

又分化

Asgard is not a place, it's a people

高登始終都係小眾果陣最璀璨
連登成為左主流，都難免左膠化

plus仔先係最醒果個

屌左牙祖好耐呢樣野
佢自己唔寫有撚計

手機上web版高登 大家都忍撚左好耐

有個用唔撚到既app

連登每次更新都好有用 絕對係對用戶嘅保障
但高登更新都唔知做乜鳩 近排抽icon 都唔知有乜實際用途 啲icon仲好柒

係呀 仲識負皮你添

而加三十個正評已經上到熱門架啦

連香討 uwants 都有apps好多年 高登當年竟然連一個official既app都冇

有

如果而加都係得高登，我諗呢個運動應該同雨革一樣咁一早收左皮，高登技術低劣，應該一早俾3毛攻佔

怪就怪林早洩自己弱智

抄咗啲乜？

樓主一甩p就咁串

仲要p牌無得課金

有無諗過係大家嘅仇恨係比狗激到極點，所以先係熱門，我相信係邊個壇，屌狗post都係多熱門

講起頭像就嬲
好柒

屌, 係香港, 任何一個論壇都唔係第一個論壇架啦
不如話, 個撚個都係抄, 全撚部都唔好用
個個去追索返第一個係世上出現既論壇黎J

諗起上M版舊燈

依家個個手機上網，高登居然唔用暢順版app？唔通下下玩手機開個網頁上高登咩，梗係過檔。

如果冇連登出現
究竟高登仲要forum1-forum99, 電話web browser都係show電腦UI, load一版慢過西, 每一版load完都向下scroll一陣先睇到留言, 死唔出一個正常interface電話app到幾時